到底邊條撚樣諗出 男仔要讓女仔呢個道理

男仔同女仔都係人 可能只係一個高啲大力啲同有賓周 ，但點解要乜都讓女仔?
女仔有咩特權?比個閪出黎屌就大撚曬?
咩都要讓 食咩又要讓 見邊個又要讓 去邊又要讓鳩曬你地
最離譜係咩?當你唔比男朋友做啲咩 但自己做果時就覺得無問題 反而會覺得男方唔大量。。。你地啲女仔 我屌你老母啊

Wucfu

屌定唔屌

紳士風度

yes, but only apply to lady

我屌

點解無女士風度? 邊個垃圾發明